下一個主戰場-議會議席

我相信就算經過200萬人上街要求撤回送中，政府都係唔會開宗明義撤回議案，只會無限期拖延

點解政府可以係呢一刻仲可以顧全所謂既管治威信唔撤回法案，就係因為背後有一班盲撐既保皇黨

所以，趁民意未消，宜家要開始進行選舉工程，慢慢將保皇黨盲撐賣港法案既意識係市民心目中進行整固

假設200萬人入面有8成係登記選民/符合選民登記資格，呢度所有票數足以令保皇黨失去大部分議席。

只有透過控制立法會，令政府施政癱瘓，先可以威脅到政府要正面回應民意，而唔係擺出一副高高在上既嘴臉

記住，得民心得天下

之前明明話射落海，焦土

當年又話政府讓步機會底

Dq你老母

功能組別點贏？

至少拎返關鍵少數先

再下一步 - 重啟特首，立法會雙普選

[行動升級]10：00 轉戰禮賓府

依家咪講呢啲選舉嘢

先打區議會，搶區議會（第一）同超區4:1

頭七都未過呀 尊重d啦

功能組別都要諗下方法

贏左？咁快下個戰場？

只係想討論點樣利用現有優勢去增加以後既勝算

現階段要爭取既野當然要繼續做

十分認同，下一個戰場！

【各位巴打睇路】 小心中共網軍入侵

！大家屌林卓廷還屌林卓廷 要理智啲！

中共互聯網攻勢必須提防！
提防被分化！

有冇巴打/絲打可幫幫手整張長輩圖？？

無論想做咩都好
減少紅色就係大前提

你想衝擊？留守？擺街站？定鍵盤戰士？

只要你講既嘢，做既嘢會減少紅色
就值得花時間去做

而家我就會叫人去做選民

推

大家要努力！踢走保皇黨

有無上次選舉各區既票數差距？

搞左區議會先

一個區議會可以養幾個助理

民建聯咁多人 同 佢成百個區議員有一定關係

得罪講句，呢個狀態我畀你贏到選舉（當你拎到7成議席），最後咪又係去返2003年咁。唔好當個200萬係個好實嘅數字，根本基本盤只得100萬到，好多遊離票只係見呢個議題合符利益先贊成（共狗個班準備轉身反對㗎喇，林鄭都扮晒唔會攪）。同埋如果講咁多年都當區議會／立法會係主戰場，我地係咪廿年都冇進步過呢？呢個地方比橡皮圖章更加不堪，係，要拎，資源，但僅此而已。

主戰場講到尾係成個香港，唔係一個咁冇用嘅地方。血債不止票償。

有資源好過冇資源